選舉主任用心良苦點解你地睇唔出?

人地而家正正就係做近焦土派所希望既事 你地班友屌少句喇！應該大大力支持DQ晒全部泛民 等佢地冇晒啲九萬八

各位選舉主任加油

選擇主任加油！！！！

第日有報應記得話我哋知，有細嘅報咗落個細嘅會點?

都要靠泛民同法庭拖延選舉呈請
冇佢地配合 選舉主住都立唔到功

支持支持